國安法到仲攪咩遊行，抗爭？

轉晒美金去離岸先係第一樣重要事件，無錢咩都做唔到。

當612基金，黃店，網台都叫緊人幫手的時候，所有計劃一定有資金做援助先做到。

無錢唔好話抗爭，連食個早餐都攪唔掂

每單濫捕的官司都要錢，無錢就更加難行

你睇返幾十年前，你有美金可以換到人民幣？
佢要限制你，你係做乜柒都無用

咁而家仲有幾日，仲唔開户口，唔通真係等強制結匯先開